林鄭月娥：我聽到好多「國際法律專家」講，香港嘅國安法係相當「溫和」

學埋假博士啲嘢

支那(國際)

所以依家人地又唔係干預你地內政啦？
唔啱聽先係干預內政

其實（真）國際仲有無人理佢（同班官）講既野？

我成日覺得除左中國班朋友，根本無人會理佢

北韓法律專家：唔就地槍決已經好仁慈

哈哈哈哈哈
專家

係呀係呀 香港發大財

講名啦... 好多?

北韓，古巴，敍利亞，伊朗法律學家表示同意

支持加辣

北韓人權專家, 非洲經濟學家

邊d國際法律專家
開名喇

例如 邊幾位

中國國際專家

好多？ 老鼠芬果D巴基斯坦專家？

國際法律專家?點解國際可以就支國內政說三道四?

好多市民同我講
收到好多市民嘅意見話

FF專家

沙特定伊朗

上年立送中法都"好多"香港人支持

777: 北韓名唔識讀

開名啦
問咗邊個國際法律專家咁巴閉

國際法律專家名單：
大波驊
鼠王芬

夠膽開名啦 8婆

咁公道講..
比著古時, 浸豬籠, 打靶, 諸九族啦
宜家3年咋喎

成日話有專家，
又唔開名

柒婆係咪問左金仔

唔洗講咩，各國開走佬plan 係證據
五毛唔洗屌人係咪放棄手足啦，大家會帶埋手足一齊走

講嗰陣，有冇加埋佢隻招牌挑釁輕蔑式冷笑

開名呀

成隻兒登狗咁 永遠淨係聽啲自己啱聽

好多國際法律專家同我講，喂，月娥呀

我聽好多正常人講國安法好撚仆街

11哥

痰胃豬?

咩專家

幻聽

我聽人講你幫雜總含撚添

請加至大辣

幻聽首長

好多人都係咁講
即係真

真係好國際

佢自己9up
就好似cctvb嘅「據了解」、「有數據顯示」、「有研究指出」
但通通舉唔出實證

鄭月娥搞分裂？

幻聽？

啱架喇，佢參選都係佢聽到上帝叫佢㗎嘛，開完記招快d去覆診啦

唔夠膽開名?

邊個國際法律專家？

開名啦

習大大係法學博士好似係

北韓？

又笑

小學生present都識得舉例啦

退一萬步法律溫和，但你個政府係戰狼

WHO ?

國際法律專家係咪即係大波驊

有嘅都係之前公開支持國安法嘅國家, 成個list一係就極權政府, 一係就聽都未聽過嘅垃圾國家

永遠都係遲到＋邊講邊笑

大把啦
聯合國有53~70個支持者喎

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

開名 起底 退去法律學位

一秒可以拉到65個

第三國際？

其實你係咪夢遊呀柒婆
成撚日聽撚埋其他人完全聽唔撚到既野？？

林鄭月娥又澄清指法例並非嚴苛及漠視人權自由，指實施後事實證明，社會沒有大量恐懼，有的只是白色恐怖，或有人怕違法所採取的行動。她指中央立法時已表明會尊重人權及基本法和國際人權公約，定明四項違法行為，不存在誤墮法網。

她指保障被告權益的重要法律原則已列明，法律專家認為港區國安法與外國的國安法比不算嚴苛，相當溫和，與國家的國安法比亦只處理四項迫在眉睫的事項。 她又指，國家安全委員會定明執法細節並非擴權，而是為法例定明的七項措施定出實施細節，更加保障人權。

原文網址：

仲有執葉律師何妖呀

舉張白紙都捉 你同我講叫溫和

正常人都唔會理

對, 是白色恐怖

係充滿愛！

Puppet Carrie? Who gives a shit?

「有的只是白色恐怖」都講得出

開名啦，淨比title有咩意思？係咪支那法律專家呀？定北韓呀？同支那同北韓比係溫和既

點解條柒婆出親黎果樣都係咁閪口閪面架

又玩語言偽術

就咁睇條文比對一定唔係最癡線，講緊同專權國家軍政府比

但點執行呢？ 執法原則呢？ 人權狀況呢？

一啲都唔撚提？

係用高射砲呀，北韓先唔會用槍咁cheap

呢班人成日聽到啲古怪野

係咪d執葉大狀呀

有外國護照？

支持立法的53國分別為：中國、安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）、巴林（Bahrain）、白羅斯（Belarus）、布隆迪（Burundi）、柬埔寨（Cambodia）、喀麥隆（Cameroon）、中非共和國 （Central African Republic）、科摩羅（Comoros）、剛果（布）（Congo-Brazzaville）、古巴（Cuba）、吉布提（Djibouti）、多米尼克（Dominica）、埃及（Egypt）、赤道畿內亞（Equatorial Guinea）、厄立特里亞（Eritrea）、加彭（Gabon）、岡比亞（Gambia）、畿內亞（Guinea）、畿內亞比索（Guinea-Bissau）、伊朗（Iran）、伊拉克（Iraq）、科威特（Kuwait）、老撾（Laos）、黎巴嫩（Lebanon）、萊索托（Lesotho）、毛里塔尼亞（Mauritania）、摩洛哥（Morocco）、莫桑比克（Mozambique）、緬甸（Myanmar）、尼泊爾（Nepal）、尼加拉瓜（Nicaragua）、尼日爾（Niger）、朝鮮（North Korea）、阿曼（Oman）、巴基斯坦（Pakistan）、巴勒斯坦（Palestine）、巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）、沙特阿拉伯（Saudi Arabia）、塞拉利昂（Sierra Leone）、索馬里（Somalia）、南蘇丹（South Sudan）、斯里蘭卡（Sri Lanka）、蘇丹（Sudan）、蘇利南（Suriname）、敘利亞（Syria）、塔吉克（Tajikista）、多哥（Togo）、阿聯酋（UAE）、委內瑞拉（Venezuela）、也門（Yemen）、贊比亞（Zambia）及津巴布韋（Zimbabwe）。

27個反對立法的國家分別為：澳洲（Australia）、奧地利（Austria）、比利時（Belgium）、伯利茲（Belize）、加拿大（Canada）、丹麥（Denmark）、愛沙尼亞(Estonia)、芬蘭（Finland）、法國（France）、冰島（Iceland）、愛爾蘭（Ireland）、德國（Germany）、日本（Japan）、拉脫維亞（Latvia）、列支敦士登（Liechtenstein）、立陶宛（ Lithuania）、盧森堡（Luxembourg）、馬紹爾群島（Marshall Islands）、荷蘭（Netherlands）、新西蘭（New Zealand）、挪威（Norway）、帛琉（Palau）、斯洛伐克（Slovakia），斯洛文尼亞（Slovenia）， 瑞典（Sweden），瑞士（Switzerland）和英國（United Kingdom）。

成日講我聽到xxxx，你政府黎，好心正正常常搵人做有公信力既報告或調查，成日自己口講就當真

曼德拉？

何君堯-中国法政大學榮譽博士

好多？ 全部大陸既？

國際呢樣野好主觀喔
歐美又叫國際
伊拉克中東呢d都可以叫國際喔
唔知講邊個呢

夠膽就開名, 屌喇媽

痴線 國際法律專家又赤裸裸干預中國內政

要求用國安法38條捉拿佢哋嚟香港審訊

假博士

幻聽??

1.Dr 冇埋
2.國會傾緊 strip 你全家英籍

"我聽到好多「國際法律專家」講.....

Lam and her TEAM are so skillful on using Fallacies in her arguments ! Great examples for classes for Logic.

It will trap MANY HKers!!

Fallacy : Appeal to Authority - "我聽到好多「國際法律專家」講.....
Logical Form: According to person 1, who is an expert on the issue of Y, Y is true. Therefore, Y is true.
The argument insists that a claim is true simply because a valid authority or expert on the issue said it was true, without any other supporting evidence offered.

What if other people also hear the opposite conclusion from other people of authority in the rest of the world?!

睇下佢個樣 講撚到自己呃自己咁 中邪咁吊 睇到佢都反胃

真係變nobody
中共又直轄，外國又無人理，放係枱面柒。

市民A打完扮市民B 市民C打完份市民D 市民E......

咪個5x個讚成國安法既國家

我聽到你老母報夢話我知點解生撚左個死賤種出黎呀傻閪

邊撚個国際專家,支共啲所謂專家?

係 對於伊朗北韓黎講真係好溫和

我好多性愛專家朋友都話月鵝塊閪好臭好乾

聽講700萬市民支持黨安法

做咩唔開名

仲扮乜嘢啊，反正歐美唔會聽你支笛
不如堂堂正正話党的安全比人權重要好過啦

好多國家支持wor

勾結外國國際專家
干預香港內政
有無尊重国安法

湯家驊 梁美芬 鄭若驊 陳弘毅 陳曼琪

入黎為睇呢張圖

林奠可唔可以解釋下咩叫far harsher than expected
利申：讀yijin

支那非洲代表國際

尊重人權直譯踐踏人權

思覺失調

即係無

係咪撞鬼？

俾媒體杯葛緊啦note7
Google Signal Telegram Whatsapp 都拒絕提供資料 你以為人地係怕撚咗你 其實係自己面懵懵食門釘

Her team and she have been using fallacies a LOT in their public statements especially when selling hard on NSL!!!

Rhetortic devices !!!!

LOTS of people would be convinced without analyzing the arguments!

typo: Rhetorical Devices!!

"呢啲人唔了解條例, 全部都係廢話"

國際係咪指支那、北韓⋯⋯⋯呢啲第三世界國家

津巴布韋法學專家。。。。

例如中國國際法律頂級權威專家 習近平

開個名黎問下

得啦 得啦
當我地傻仔咁玩呀麻

講個笑話
香港獨立。

支那佢會話祖國家
可能係埃賽俄比亞、朝鮮、古巴、埃及呢類國際專家

係唔係11哥

袁世凱委聘外間資深大律師指中國只適合實行帝制

十一

因為份講稿last minute 先收到, 跟住先rehersal

出名啊....唔係驚啊?

係咪學左連登仔計數方法
多圖=一張
有圖=無圖

第3國際？

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

好多就開名啦